上到大學 開始愈泥愈驚

開學半個月 玩左幾個ocamp 平時又唔可以話摺到一個人坐 一個人食飯 一個人摺圖書館咁嘅 但係一有啲re-u 覺得自己總係格格不入咁 人地有講有笑 我就只可以一路聽一路傻笑 根本唔知比咩反應好 其實我都好想好似其他人咁多啲野講 但係佢地講嘅野好似同我唔啱channel咁 可能我真係中學太小圈子 玩泥玩去都係嗰堆 唔識同人相處

可能好多人話 開學幾個禮拜啫 遲下就會識到啱傾嘅人架啦 但萬一識唔到呢？咁咪一世就系度摺？

心底裏我係想active啲嘅 但我費事咁勉強啦 本身唔係咁多野講 格硬做出泥應該幾奇怪之前ocamp都試過玩得放啲咁嘅 但係最後龜背啲人都係話我好靜 既然自己講咁多又攰 人地又話我係靜嘅咁就算啦

有冇人同我差唔多情況全能嘅連登仔可唔可以教下我點做 點先可以active啲 定keep住摺？做番自己嘅話我真係一句聲都唔出就算 但我討厭咁頹嘅自己

利申真係正常樣 唔係油頭毒L 有玩樂器 遲啲pick up番運動

泥你老母咩

sorry 個正字係點？

比我都驚啦 中文差成咁

Ching咩u

做女人囉

講句嘢都驚

搵返自己岩傾
組爸上莊都鳩鳩地 未必岩傾

入到大學講野行為正正常常都會識到新朋友仔既 btw巴打讀咩科

泥你老母

識到 只係個個都話我個樣摺 大佬我上堂成日訓啫

中文3

出完柒左都咪話唔驚

btw it狗

肥絲

走去join個你覺得active既小圈子
再不斷r水吹 試下加入佢地
埋到堆既咪比佢地同化下囉
埋唔到既咪搵三五個摺友一齊囉

自己一個仲好

Ching 我final year 都係咁，日日一個人

我中意 吹咩